開NOX模擬器之後藍MON

今朝一開NOX模擬器之後LOAD到99%停左
一關左就藍MON
重裝都係咁
有冇人試過

我冇藍moon但停喺99%到
佢個官方網站話有可能同BitDefender或者Avast撞，亦都會因為你enable咗system VT，去BIOS搞
我唔知幫唔幫到你

熜左VT佢?
我尋日仲用得好地地
我岩岩試埋bluestacks都係藍MON
唔知咩事

個網話係熄VT

thanks
熜左之後開到了
但係熜左會唔會對其他野有影響